曾志偉洗唔洗坐監？

撞到人入icu唔通都無事？

你講邊單先...

捉佢坐返十碌8碌啦

嗰單

唔覺會坐